警方已佔領各大商場及街道﹐破壞母親節氣氛令人氣憤

警方已佔領全港多個商場及街道﹐破壞母親節氣氛，母親節是普天同慶的日子，市民享受天倫之樂時，警方出現於多個商場及街道是破壞節日氣氛，實在「令人氣憤」。

市民感到痛心及表示震怒

香港再出發 一定要獨立
齊爭取獨立 香港再出發
香港再出發
首先要獨立

大師你對
曱甴既定義係咩?

有大量市民已經同黑驚嘅狗母們慶祝緊

泛民識玩就即時出黎開記招譴責左先

尖咀鐘樓已經亂捉人

成班黑警冇啦啦亂衝亂撞

大師同佢老母過緊死忌

Push

其實係商場嗌口號會有咩野問題？

幾時到再出發成為禁語

再出發 要獨立
再出發 要獨立
再出發 要獨立

同意

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

入嚟幫手推，行動post上唔到熱門

死黑警

是你多麼溫馨的目光
教我堅毅望着前路
叮囑我跌倒不應放棄

好多人係想慶祝母親節,唔想係咁既節日見到黑警

尖沙咀碼頭嘅popo，你地已經被包圍，精精地就放低你地嘅武器投降

唔緊要啦，個個都去哂尖沙咀，而家好多商場一切如常

睇巴打你上得黎都唔係為咗圍爐
23條立法前好好珍惜上連登鳩噏
立法之後就得你一個喺度單機

香港警察垃圾渣滓 喺度破壞經濟 成班垃圾

咪撚應佢啦，attention seeker來

你同啲mon po警甴講？你都啱嘅，三萬警甴就嚟激死自己老母㗎喇，堆填區都唔夠位

NMSL

係咪隻澳門狗

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

慘

咪撚覆啲五毛啦

推

係呀，上面覆佢果d人永遠都係會俾條沃門五毛狗trigger到，俾佢騎劫到個po，真係冇眼睇

又搞亂香港
搞到人地冇生意

香港再出發，香港要獨立........有無辦法令呢句變成slogan？遊行既時候可以叫。

一隻賤種五毛狗就幾廿人覆佢
見到有兩三個人屌佢就夠啦
仲要係啲出晒名嘅五毛

班狗入左太古城

Block 咗條友好耐

攬炒攬炒攬炒

香港再出發 一定要獨立

頭先睇坐陣拉左好多個

詹仔真係好撚煩

掂

垃圾警狗

阻人行街

舊年聖誕節已經係咁啦 瘋狂呃OT 懶理市民過節心情

黑暴打殘母親節

澳狗汪汪汪

香港再岀發 冰毒瘋狂啪

母親節，黑警俾商場手足一齊問候阿媽

想同老母正正經經行街都唔得 班死差佬

唔錯wo

黑警係冇老母生的，
生父生母就係習敗敗

啲狗個個吸冰毒吸到痴線有幻覺
4個人 都話犯左限聚

便衣狗喺屯門老屈 4 個市民 犯限聚令
其中一個仲要坐輪椅

don’t let stupid people famous

屌 班黑狗仆街度
搵便衣扮街坊 湊夠人數之後 票控市民犯限聚令

係囉 搞撚錯呀 想同老母行個街慶祝母親節都唔撚得
屌你老母死黑警

冰毒狗大時大節出黎搏人屌佢老母 實屬不孝

老母：好嬲好嬲黑驚阻住哂

香港再出發 團結爭獨立

對家鐘意騎刧 我哋拉佢落馬
再出發 要獨立

啲商店和食市
有無拉閘？
還是繼續營業

你又知破壞氣氛？唔撚比啲老母係黃架？

出面好危險，咁多食左粉嘅道友攞住棍打人，都係取消出街同屋企人食飯，留係屋企安全啲。我唔怕啲人唱歌示威呀，驚啲食左粉又攞住武器嘅綠曱甴咋。

唔洗呃OT 販毒好搵D

啲警察全家死晒邊有老母啫，咪出黎攪下大家囉

我本人表示強烈譴責，見到佢地就唔開胃

推爆佢

想去moko消費 不了

唉 母親節俾班狗破壞晒 好掃興

PPRB與防暴在驅散市民期間，發現現場沒有市民，要求記者後退 ，他們將會轉場

有冇d黑警入晒商場既圖
做文宣

仆街警察又出黎搞搞震

你係咪暗戀張秀賢嗰條變態佬？

強烈譴責

香港再出發
黑警死全家

仆街出去企街食白粒啦 入去涼冷氣呀

定義係綠色

push

話時話 都差唔多係時候去拜下你老母啦喎